即時突發 尖沙咀海防道 大量狗車 太子手足小心

20:52目測 兩架警車 三架私家車 上面d狗上哂gear

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

其中一架私家車 VT7193 (好似係）

推

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

7/9機場更新 求求大家

尖沙咀站大量狗

D警犬落緊尖沙咀站

其他站呢
緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩